發完個好夢之後 你會覺得開心定唔開心？

會覺得發左個咁好嘅夢好開心好滿足
定係會好失落因為離開左個咁好嘅夢？
我已經好耐冇發過好夢好想知道發個好夢會係咩感受

發春夢發到唔想醒第二日訓過龍

失落
訓親都夢見同返佢一齊
連訓晏教都係
已經唔知連續幾多日係咁

發咩夢都冇所謂
總之逃離倒現實就開心

巴打, 唔好咁啦
雖然我同你一齊都會覺得好失落
但係
人人受過傷無可避免
明日我便能振作 成熟半點~

如果個夢可以一直發落去就開心
醒左果下就好失落 原來係夢黎

係 我都試過 但有發過好過無 至少有開心過